兩星期無打丁再打返係咩感覺？

我想試下